有冇人屙完屎會成個人好攰？

如題

冇